{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025066",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 별빛내리는 무인텔 (드라이브인) 운영 정책"
    },
    "text": "予約時刻は21:00で、チェックアウト時刻は12:00です。 パーティールームなどの特殊客室の場合は、直接入室人数の確認が必要です。 入室可否は未成年者の場合は提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 もし未成年者が男女同室での宿泊を予約した場合、入室拒否に対するキャンセルまたは払い戻しはできません。 提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、100%払い戻しが行われます。 客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これにより発生する不利益については当社が責任を負いません。 ご予約いただいた客室ではリニューアルが完了しており、マッサージチェアが備えられています。 全ての客室ではネットフリックス(個人アカウント)とユーチューブTVが視聴でき、電話での予約も可能です。 客室からは窓から空が見え、禁煙室で計16台の駐車施設があります。 1部屋につき1台の駐車自動システムが設備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約時刻は何時ですか？",
            "answer": "予約時刻は21:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時刻は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時刻は12:00です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の入室可否について教えてください。",
            "answer": "特殊客室の場合は、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "未成年者の場合は提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室での宿泊を予約した場合のキャンセルや払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "未成年者が男女同室での宿泊を予約した場合、入室拒否に対するキャンセルまたは払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報の変更について教えてください。",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これにより発生する不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室に備えられている設備について教えてください。",
            "answer": "ご予約いただいた客室ではリニューアルが完了しており、マッサージチェアが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるテレビ視聴サービスについて教えてください。",
            "answer": "全ての客室ではネットフリックス(個人アカウント)とユーチューブTVが視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室の駐車施設について教えてください。",
            "answer": "客室からは窓から空が見え、禁煙室で計16台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "客室の駐車自動システムについて教えてください。",
            "answer": "1部屋につき1台の駐車自動システムが設備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 456
    }
}